藍絲瘋傳：「我見唔到警察死全家 反而見到你班曱甴坐監畏罪自殺」

過左區選一個月
各區連儂牆清晒 佢地氣燄又大返

黃色經濟圈的障礙

平心而論又無講錯wo

今日有集會啊 大家記得要去啊 熱門一個Po都冇 完全唔夠宣傳 樓主可唔可以頂置呢段嘢？

點解d藍絲做所有野都有浸老套同柒味

得第一句

過氣同過時，簡稱廢老。

所以藍屍都應該死

你唔好話

佢地都會抄我地寫信架

萬什維克講嘅嘢有乜嘢值得聽

我哋布爾什維克先係社會嘅主流，佢哋只係一班社會依附布爾什維克嘅失敗者

好中
幾時死

藍Shit老母比狗屌

我都覺
啲用語呀 語氣呀 成日以為自己講野好幽默
特別係標點符號 ！ ...！ 呢啲
佢地整啲假文宣啲taste真係好娘 有陣大陸味
一睇就睇得出係廢老味

私隱條例係點都唔清楚就收嗲啦

我都覺

佢哋燒返著我地堆火

到黃絲講某藍絲女跳樓，班藍絲又話涼薄，乜都佢地講晒啦

留意到藍絲係集體思維
頭目（屈穎妍689之流）講咩佢地就會一層一層傳落去
完全冇自己思維

啲顏色咁搭法

藍絲女係咪都畏罪自殺？

咪又係抄返黎

我覺得個鏡頭係成日都影住啲暴亂者

分析下佢地傳緊D 咩都要既

我都見到藍絲廢老同仔決裂，臨死無仔送終

宜家班藍絲唔敢出街牙斬斬咩又做唔到野要返fb取暖

呢D 層壓式文宣黎

一式一樣

同黃絲唔同 完全冇創意

鎚仔fans 路過

又真喎

張華峰個女

哩個係五毛。
藍絲空姐Coco有智障胎，張華峰個女自殺。
我睇幾時輪到你
不是不報，只是時辰未到。

本星期風向

抗爭幣

即係鼓勵可以撒佢地平衡返？

你要等佢地自動跳樓先計？
咁一年死到幾多隻？

叫左半年口號啦 黑警死全家
屍呢

張華峰個女？

你睇下佢地點笑yoho受傷手足

圖中其實係張華峰個女
腿張開嘅藍色天使

開樣開資料吧

貼啲藍屍廢文出嚟都無撚用
做實質野好過啦

有時要了解下對面諗緊乜 風向吹緊乜先得

上水掉磚單野拉到人好大程度係因為佢地瘋傳當日手足D 大頭相

黑警死咗屋企人，老婆3p，狗仔女比人欺凌
我地其實唔會知嘅，可能成功呢

唔好呃自己啦

起人底冇意思
佢呢種文宣藍絲所有野都較晒公開
唔會驚你啦
當了解下對家諗法

人柒自然做乜都柒
有名俾你叫blue shit

但佢地覺得自己係智者架

智障の者就有份